發生咩事停左市

我啲股票點算

你係on9仔

唔開市咪冇晒囉

molamola

就快午市好快啲落風球囉喎

得返15分鐘